話你知琴晚香港發生咩事

各位手足隨便用 傳開去

仲有英文版

其實元朗老黑點解會無神神見人就打

而家係要傳去外國等外國制裁香港。
香港以經無得救。

係咪可以加埋呢張?

#share比多d人知

1⃣ 黑警mtr見白衣人調頭走

2⃣ 黑警落閘唔比報警

3⃣ 民賤聯何君堯同白衣人握手

4⃣ 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5⃣ 黑警同白衣人有講有笑

6⃣ 有善對待白衣人

7⃣ 正苦車載白衣人

8⃣黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9⃣ 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

🔟 黑警對白衣人及市民差別

推

鄉下牛屎佬

PUSH

123456變做一張更好